假日搵唔到位泊會唔會好燥？

成日見d人兜/排成三四個字位泊

會燥
唔會

係架車到舒舒服服怕咩
好過係mtr站到行三四個字先到

唔覺 我最憎就係搵車位 泊開既地方無位又要煩惱去邊度搵位好
所以我盡可能都搭公共交通工具 除非無得揀 e.g. 車屋企人/寵物

香港搵車位真係慘過食屎

排車場排到唔知幾時先有位
咁你之後d時間咪後晒？

假日好多司機等錶位所以無位
我渣出去都廢時等泊入停車場
尋日渣入西貢 泊完入停車場見郵差係樓下抄牌
抄足四五架

係，燥到仆街

出去D購物區真係唔會楂車。坐車仲快
除非好有目的咁要去買D大件野，買完即閃先會楂車。但都唔會專登搵錶位。泊商場算
自己楂車只係會去D非市區。

西貢真係好多車 搵半個位都難

會
所以盡量坐巴士地鐵

遊河先用車

唔會 最多咪320

香港唔整多d停車場真係完全唔夠用囉

好彩唔係放紅日

周圍泊阻撚住曬 抵你架車比人hi花

就算有車都唔係好想渣
由其旺角尖沙咀
假日搵位泊車真係慘過食屎

揸得出街預左架啦

唔明燥咩 個世界唔係得你一個
先到先得 遲到咪等多陣 燥咩

咁易燥 你唔揸車 都要等的士 等巴士 等地鐵 等位食飯 香港紅日咩都要等架啦 有排你燥
放假咪坐係架車度等下 一係早d出街 係車等已經好舒服

exact7ly
但買野即閃都要帶多個人睇車

agger

岀街好少泊停車場
除左去機場同返屋企之外都係周街泊

我又唔係咁諗
除左去旺角，其他區好似尖沙咀同銅鑼灣咁
一係就泊K11/海港城，一係就禮頓或者時代
多數都係順住慢慢入
但真係預左要消費或者泊車貴啲囉
反而非市區既地方倒如馬鞍山大埔咁
假日你就真係慢慢等啦

除左返工，自己一個既話出街多數唔會揸車
好怕搵位同塞車